有無118高追左arkk 既手足？

你真係118入左，貼圖
我捐一蚊比你搭車去ifc 啦

118溝左下，原來係接飛刀

本多終勝呀，再溝啦